［求救］冇還grantloan收到律政司信

有冇巴打試過收到？前幾年岩岩出嚟做嘢冇錢還，諗住拖下先，點知搞成咁

唔使擔心，破產就ok

每期還幾多？

一炮過還？

抵死 還唔起你唔去申請？
直接唔還？又係聽冇腦果班講
再者 你信貸記錄已經花左 祝君好運

BYE
你呢世唔洗旨意打政府工

做過下銀行loan既工
借學資處好似唔計落信貸評級喎
不過借錢唔還都仆街嫁啦
仲要學資處一期都唔會要你還好多

還錢啦仆街

借錢唔還正仆街

還得到先好借

叻仔
政府錢緊係走數啦

抵死

唔還咪同政府打官司囉
不過輸左訟費你比

欠債還錢 天公地道

其實可以申請遲交
但申請都懶真係抵你死

屌你可以分15年還都話冇錢還 擺明想走數啦 正仆街

借錢唔還仲搵人求救

夠膽上嚟開post同人講自己走緊政府數
還錢啦仆街

抵撚死

之前比審計署同議員屌到反皮，近呢幾年捉到好緊。
之前有條友走數嚴重到比政府幫佢老破。就算唔老破你，個人 TU 都會嚴重受影響，唔駛旨意買樓同出信用咭會勁難。
下世記得還錢啦

你幾多期無還？

一期咁少都唔還

屎忽鬼唔還錢抵撚死

有得分十五年都唔還怪邊個

出左黎做野
仲要拖幾年唔還
屌你老母低撚死

一期唔係還一千都唔使嘅咩？咁少都唔還

到時查到你唔還錢又有去旅行 準備定未還晒錢之前唔駛出國啦

借錢唔還真係有樣睇

咁2年入面佢有無警告過你唔還就出律政司信？

打去條hotline搵個律政司代表傾傾啦
寫求情信加新還款計劃（你自己定嘅）就會放過你
之後記住每個月按你自己定嘅計劃還錢呀

想問下一個月大概還幾多

屌你老尾一個月一千都還唔起？
唔好扮啦死黑e

btw
我記得之前有新聞果類講過
好多人借完唔還
一直拖
拖左好似十幾廿年之後
過左追討期之後唔洗還

後來政府有冇改追討方法定一切照舊?

你以為中學老師追你功課啊？ 諗住拖吓無所謂

想睇你仆街，廢物

屌你老味抵撚死. Grantloan正正常常打份工都可以還到, 分明想搏懵
祝你tu花撚曬

借錢唔玩，好人有限，抵撚你死

除咗抵死仲可以講咩？

你收皮啦 一個月千零蚊都唔還 扮乜q野窮

爭政府錢你連境都唔洗出

政府唔會交資料俾信貸機構架
樓主TU一定係0影響
另外sfaa係只會定期係個長期欠還款既pool度抽人出黎告
所以先有d人快收到doj信 有d人好多年都收唔到
Btw,認罪啦樓主

政府應該直接幫你啲撚樣申請破產

錢銀野係民事，唔會坐監
定少少啦
睇得廣告多被嚇壞咩 ，況且政府錢仲好，唔會搵收數既

只要唔係大到一百幾十萬，

真係拖到2046都吹你唔帳

連肥絲個comment都咁多正評
樓主你話你有幾抵屌

大學有返pt, 夠比學費都照借
1.xx% 息dum 哂去買REITS
分15年慢慢還

借錢唔還正仆街

年經

唔還錢仲夠膽Post上黎

打左工幾年都未有錢還?
人地又唔係叫你一筆過還

雖然平時負評你
見你今次咁正氣正評你

屌你老味 政府數都走

報左警

試過遲還一個月罰左我200幾蚊
至此好撚準時還

抵啦

唔好還，坐監都唔撚好還啊，
你衣家還人地都係開左file 收數。

屌你老母借錢唔還錢，至憎呢d 仆街

求你老母救

政府工

之前個魔術師走學資數走到上蘋果動
最後人地有錢 一炮過還曬
樓主就準備破產啦

將來只要一上TU 樓主咁就一世

FreakWriting - 代做檢查功課論文參考

屌你班連登仔，我唔係事主，只係幫fd問
平時屌政府乜乜柒柒，而家唔還錢比學資處就係仆街？我自己本身有還緊，分十五年還你估易？個個出嚟搵皮幾兩皮？
另外係咪還錢比佢倒落大白象？起三跑起高鐵？
定係政府出糧比你哋？還比佢你有佣分？
抵啲人屌鳩你哋一事無成，人哋恰到上心口，環境差到咁都仲懶撚係有原則，搶佔道德高地

收皮啦，上TU大把人唔撚掂

睇見啲comment就扯火，唔知以為你哋就係你口中嘅廢老廢中

唔還錢緊係仆街啦仲洗講 無錢仲咁大聲

屌你老母，香港讀書唔撚洗錢？學棍林立，個個直入ugc degree? 係咪考唔到一次就直接出嚟打份牛工呀on9?

我唔係唔還嗰個，我只係睇唔過眼窮都有罪

有借無還係個人誠信問題

納稅人嘅錢 又食又拎都好意思屌人？
大學畢業皮幾野都搵唔到？你弱智？
分15年還一季還千幾蚊都比唔起？
不如你唔好浪費地球資源死撚左佢啦

唔好話我離地 我公屋ass hole仔 畢業幾年每季準時還錢 個社會借錢比你讀都好意思大條道理走數 屌你老母啦

屌你做m記都夠還啦

同蝗蟲呃綜援無分別
借完唔還仲大條道理好意思講出黎

收撚皮啦 做臭個記錄你乜都唔做做

開post都冇講話係幫fd問
一比人圍屌就話唔係事主

哇哇哇
7月24號俾人屌 依家先上番水 仲要咁火爆
睇黎你真係幾唔掂喎
政府點仆街法 都唔撚夠你呢D借錢唔還既乞衣仔仆街啦，係到扮撚曬野搵共鳴。
落街渣埋個乞衣兜 去籌期打官司啦

垃圾乞衣

唔洗轉移焦點
欠債還錢現所當然

其實可以申請延期
我個時都延咗幾年先還

冇, 只係覺得香港地就憎人富貴厭人窮姐, 如果我係事主洗咁得閒上黎回POST?
唔還錢比政府係狗D, 但我就係見到連登仔d comment太過on9先講兩句
仆街係咪因為唔還錢比政府? 絕對唔撚係, 係因為其他人有還, 你走數唔還, 唔理咩原因就係仆街, 衰撚過政府, 最好快撚D去踎監
祝你最好唔係家道中落, 柒頭

黃子華魚蛋論既極致

搞清楚, 而家冇話唔還

又一債仔惡過債
借完人錢正常都要還架啦，你估真係冇代價架
每個月還個千幾都唔掂，如果屋企真係好唔掂應該都full grant啲，但你又係loan喎

癡撚線，借錢唔還仲咁撚惡
所以幾時都係債仔最惡

你不如試下上到去同個官講借到係我本事，點解要還錢

你都冇話還

我諗冇債仔咁惡 未搵到解決方法就屌鳩人

anyway, 我只係見到d抵死呀乜乜77就 triggered
只係想講 每個人環境唔同 唔係網上見到d差過自己既人就勁harsh
係我上連登 太認真 冇咩事潛返水先

無話唔還，但諗着拖，你爭人錢想遲啲還唔使同人單聲先? 唔出聲當無件事，人地當你走數有咩問題?

岩呀, 而家咪奶野囉

搞清楚啦，而家唔係因為你窮而屌你，係你人格有問題借錢唔還先屌柒你

收皮啦
你的朋友就是你
想上黎圍下爐搵人一齊屌鳩個政府
結果俾人圍屌就扮幫fd問

借錢唔還就抵俾人屌啦 又要拉埋其他野黎講

抵撚死 垃圾大種乞兒

你提醒左我
半年冇還過
而家即刻pps